其實臭港法庭果個禁制令，身在外國可以完全無視

外國撚係時候出招喇